睇醫生見到個靚仔毒撚

偷聽到佢登記既地址 我應唔應該跟佢返屋企

跟佢返屋企點解要偷聽佢地址

方便我遲啲偷偷地上去

繼續五大訴求呀
929全球抗共+10.1全民黑衣上街賀國慶!

有無戴耳機？

JJ插地跪求地址

大隻仔?同求

靚仔邊會係毒撚

唔好唔好暗戀去強姦

收啦死黑警
偷聽人地址又想搞人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求下你放過我啦

死黑警死全家

靚仔冇可能係毒撚

唔係你

毒撚點會大隻

想識ok？

me

樓主去睇精神科

唔好搞我啦 同埋我唔係毒撚

點解冇圖

你掛住溝診所班老女人

咁我係棋靈王啲frd嘛